最近想玩D文字冒險/推理既遊戲 大家玩過D咩係上乘既作品可以推薦下

當然大路既彈丸論破
逆轉系列 呢D都有玩過
唔知大家仲玩過D咩係印象好深刻好正既作品

新版

極限脫出系列

+1 以前係nds玩太震撼

infinity系列: never7 ever17 remember11
命運石之門

泰國小品推理驚 - Timelie
玩時光倒流＋預測未來
用timeline去控制時間
無配音，好食腦
以獨立製作GAME黎講都算中上

her story
return of the obra dinns

玩埋ai夢境檔案，同一個人出

最深刻係方根書簡last answer,因為係我見過最垃圾既推理故事。黎緊出隻方根膠片，真係極唔睇好

講漏左428被封鎖的澀谷，經典正野。

十三機兵 算唔算

睇錯樓主想玩頭文字D

ever17

9人9小時9道門

素晴日

頂，買左呢隻係人生黑歷史之一

浪費左人生20幾個鐘玩呢隻垃圾，大家千祈唔好買

我都幾鍾意timelie，佢一出就已經買左

但同樓主要嘅推理/文字遊戲一啲關係都無下話

Era魔王
夠晒文字

999 3部曲

有無啲switch 文字/推理game介紹
玩緊逆轉1-3合集 幾好玩

玩緊呢個，係咪每次衝個ending都要重玩啲關卡冇得skip